其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（166）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

1

lm

Lm

春！

岩岩先睇到牙春招frd子

每日一次
不帶感情

原本噚晚2點想睇波
較咗鬧鐘 瞓到2點起身
到2點唔想起 就瞓到今朝
起身就知贏波

琴日船P問帶感情典算

推！
每天送上一份禮

咁講感情都要畀錢架

每天送上一份關懷同一隻蛋

禾食完雞刷刷下牙佢就入波

早！

關懷牙船P 雞會黎喇飛雲

我裝到啦開到驚啦!!

經常都係咁

今晚刷多幾次OK?

Ok 今晚買英格蘭

禮已送

10幾分鐘好似係

清你唔好再燈OK?

咁快手

禾驚挨唔到今晚
已經好春眼訓

唔ok!登撚死法國

手下留情牙清

尋晚10點訓到3點起身睇

禾冇訓到響樹打clash royale等開波

早啊 花花

早卡比

早晨大佬

早呀細佬

佢係燈神

牙怪 早

好似同你合力收了烏拉龜皮

下年可唔可以燈疤鍠獌

係佢呀

早晨
好唔想做野 但真係要清backlog了

燈猁軌鏝獌熱

今晚破燈啊

太子登基

你買邊隊 我買對家OK?

劉霞終於自由

開和就笑左

笑乜鳩 仆街仔

你補場和咪得

Yes

姐姐 早啊

筆c早

早晨

We7有股票g加我

好殘忍

想玩

唉

為左v7pay d著數有時都會收到呢d人msg

hi marco

牙支!!!!!!

加女都有既?

在巴早

可能想開拓LESBIAN 市場

俾佢id你玩

用咗咗耐we7第一次收到

瞓咗10幾個都咁攰

連g 都唔加我

仲要我有icon㗎喎

正

有幾個加咗我 我話無玩股票就唔show我

愈瞓愈攰

🦐條同錢都冇人呃

錢

想再瞓了

嗲返兩句

從來無收過

新market

你主動加佢

我話冇玩佢就唔講嘢了

訓啦 今晚仲有

每日都想

怕沉船

唔試點知得唔得

同佢講我想買股票 但要你教我

其實要點訓先訓得好

唔睇波了

可惜矛用we7

試過whatsapp被人加
問佢點解會有我電話 佢話9add

緣份

點解我無

即刻裝啦

依d緣份女先會有 好似係

我都試過 話嚟香港玩

見你唔係仔都無得好呃

辣殺補習社或者賣波料谷就比人加過

你上

禾有幾個
明明風景圖頭像都唔知加黎做乜9

辣殺補習社應該每個有whatsapp 既人都試過

我都係想要女

撩佢嗲下先

點解連呢啲都冇！

冇人理

搭下嗲咪幾好

你想俾人撩咩

嗨 基哥

好想攰下

有樣都無人加

冇追 同埋講波搭唔到

嗨縮縮

禾頭像真係禾自己

遮晒?

一樣！！！叫阿婷

禾係遠景

3仔咪cap咗出黎

求些牙

咁串
平時好精神啦即係？

基哥點會無人理

有時講完句早
回返句早就都唔知可以講咩好

頭先一直冇
對毒L黎講巧正常

個APP 淨係用黎開可樂QR CODE 同 去海底撈食野

一陣LUNCH加

開始講鳩野就得

Cfu add佢9up

即係你都可以啦~

呢啲人加有咩用

兩位CFU出手啦

基巴

求update

吳好婷

好過乜都冇

Cfu你去 我學野

頂

v7真樣貢大蛋

都話叫你跟返我個beat

我fb好多呃錢囝囝加

中過一次伏

睇返
佢叫我推薦景點我冇應

你好呀怪巴

村村

有冇失身

睇暖巴出手

笑咩 真名黎

有冇報驚?

等我地撩下你

h&m 買西john

V7真樣有咩問題

俾人呃咗錢？

點中

We7壞咗

快點flirt牙春

乜都冇失

摩牙 想學

唔g 大陸野有少少牛底

呢單好笑

唔巧牙cfu
一講壞咗會被人圍攻

佢問禾買香港股票邊到開ac好

冇冇損失

用得we7都無懼㗎啦

唔好開附近的人個啲其實都係自己fd 我撚無乜事掛

禾fb冇共同朋友唔俾加

你個大話精

呢度啲女真係好chi sin
一個二個寧願俾人呃

女人開附近的人會好多人狗衝

感情呢

嗰排有堆有相嘅囝囝add
同埋真係會傾計
但係慬慎嘅me最後武士

附近的人好多大陸老女人

我係被恰毒拎

貪左d細雞野
琴晚響759買左好多午後之紅茶同牛仔片
滿70減廿蚊

冇應佢冇解鎖到呢個劇情

慬慎春上線

冇比人呃呀最後！

每六秒一蚊同仔仔傾計當我賺

Cfu俾人針對

諗住開黎chow id 整扭蛋

冇 齋chat

好恐怖

得cfu你明白禾

喂好主意

每日一次 不帶感情

咁就好 擔心死

所以唔用了

不要chow橋ok?

好似都有個唔知邊度黎既ied 女add 過我fb
最後當左佢美容g

我矛用we7pay呀
我開嚟係因為有大陸朋友同埋上份工要用

仲好多南亞人

諗起v7仲有個用途就是些牙joox開vip

廢老發唔發達睇呢舖

兩cto 牙

We7pay係咪要連信用卡用

係唔係得依d人先會用

呢度免費同你傾喎
R文 du場上線啦!

禾之前都會

仲有好多印度人

大把人用

我見我fd附近的人識到男朋友

有冇咁易識

法國其他人乜情況都會識到難朋友

又扮毒

咸左
被圍攻就知咩係兩cto

只有禾咩情況都識唔到

係禾地辣殺牙2仔

我表姐都係

但點解我見到都係老女人黑女人

真係有

禾都係

你覺得你唔得咩

人地搭飛機都識到
有啲就fb 9add人識到

事實證明

係點都識唔到

得你俾人圍咋cfu

支持你再附近的人下

乜仲有人會fb 9 add

因為得我係毒拎

唔巧恰CFU啊 CFU

有 禾冇accept

打死都唔用

以前好多DOUBLEMAY

冇扮 真毒黎

你想點識 介紹下D朋友你識

暖巴講人話

禾cfu俾人圍個陣 暖巴做咩唔幫佢

無加人好耐

會

有時玩膠友app啲人直接search fb嚟add

好似可以唔綁的

巧恐怖

發現壞左 係咁正在下載

求介紹
樣子低汁，性格正常就得

馬會或成最後贏家

而家幫是咪太遲

做咩姐

X2

完咗啦 下次早少少

大陸野狗也不屌

諗到一個

但點介俾你

反而覺得we7pay唔安全

搵定A準揀樓

又壞咗

你都壞左啦

到時讓返個日更位出嚟

你會不會份人謹慎得滯

咩2c

真毒嘅我見過唔少
成日照鏡都會望到

唔會亂加人

係架 不過總有d貪心港豬上當

即是禾

硬係覺得佢好熟面口

唔好咁樣

睇多啲警信

禾we7無壞

係cfu同你個we7壞

冇見過喎

不過WE7唔點用 壞左都OK

亂加會唔會出到池

多優惠

禾日日照鏡都見到

禾失業 想返日更

我好多9唔搭8既人加

唔會

係我成日見到 點解你都會見到㗎

應該可以 小心騙子

應該得我先見到佢

壞左典加股票囡囡

多人想識你

3仔抱抱

你日日照鏡見到哥個咪係禾

係我嚟㗎喎

唔係囉 是禾黎

你咪爭

呢個真

Pm

照鏡會見到對方係咩關係

之後再玩

多人想呃我

HOW PM

人同鬼

邊有 講事實

照妖鏡黎架

狡辯

u dse放榜讀完4年u先講啦

岩牙 去金拱門又平十蚊

yoooo 又係我龍威 呀唔係roller girl 主持既驚訊

隻揪！等我黎

都係唔敢用

你同基哥隻

我要打十個！

係你打10個人

卡巴咁勁

講經咩 貼樣

禾唔返大陸的 應該冇事
除非比人捉左去坐洗頭艇

我廢jer黎

老虎都打死幾隻呀佢

你貼先

我係武痴林黎ja

打十架飛機

🛫🛫🛫

禾有去大陸旅行

武松卡巴

減十蚊真無好抵 我日日用黎買咖啡飲

西湖啊

想去西湖其實係因為西湖沒有中秋會唔會太KAI

窮撚表示大陸消費大貴

笑死

推下食肉list!!!
幾時食

但好想試下MUJI HOTEL

會

禾買麥6g餐轉慘汁先夠$25.5用到平十蚊

唔問禾

早餐好多都25蚊以上啦

自己加名咖
唔知真定假

不了 早餐好多人
遲到扣人工好橙

但好想去體驗下佢地去創作既時候到底點諗

日期呢

睇吓係去邊度啦

要睇你地邊日得

打算想喺幾時呀？8月？

以前去羅湖香格里拉有飲茶放題先九十幾蚊
而家好似兩舊都唔止了

食唔起大陸野

諗咗平日定weekend 先

唔去深圳嗰啲啦 去都係搭飛機去第二度

老鼠串燒

平日 易book啲啵

食哈姆太郎

五或六晚?

有錢囝搭飛g

到你

屌 我懷疑我食過
喺麗江食十蚊三串咩牛肉串
食落去又唔似

上次去食左d 唔知咩菜串燒 鹽到仆街

一蚊一蚊咁儲㗎

夢到人地冥婚

好撚恐怖

@cfu

我都有睇到

平日你得唔得？
筆絲話平日易扑啲

呢團同筆c搞個團係咪撈埋咗

我睇咗
好撚心寒

夢到好detail

大西北食辣同食肉
好似係

所以要比禾cfu睇

平日都得
最緊要易扑

@牙左cfu

我無所謂㗎

變左牛角放題

本身係咩

發個夢都疑神疑鬼 叫咗啲人咪睇咁多鬼片

佢好多檔，有一檔真係好好食 但第二日搵唔返

淡定

未驚過牙

隻老鼠個名叫做牛肉

好驚呢d 同居酒屋炸g一樣
咸到洗腎系列

一個一個咁嚟囉

分開咖
禾地食咗辣先

一秒儲一蚊

霸氣

我求其揀
好難食
dum咗

是咪c徒法正定梁asshole拍果d

真係有懷疑過
嗰陣喺嗰邊識咗個巴打
跟住望住佢食哂

物色吓邊度有得食先辣嘢先

有無聽過老川皇？

一星期一蚊

貢禾等pm

食鼠啦你

Dklm過多幾頁有圖 嚇到禾

我勸cfu都睇少啲 費事睇到個人細膽晒

我都少睇鬼片但鐘意睇鬼故

水煮魚正

咁都驚

睇黎你聽到扑街成身震真係冇吹水

串燒總是味米青

Blocked

大家啲期要再夾啵

好 禾等專人pm

矛

食咗一啖

太安樓有檔食羊肉ok

要搵禾個經理人

是咪失業左

請返佢啦

我有成罐曲奇嘅神沙

n年前入戲院睇李心潔果套見鬼午夜場真係嚇到禾瀨屎

拎出嚟請食飯lo

禾期間限定㗎

你地夾 唔使就禾

why呀？

Cfu自己睇路

咪玩啦 成罐加埋都唔知有冇2000蚊

大牌到

夠啦
可能你今晚嗰場 贏呢

贏硬啊屌你
押罐曲奇落去

怕阻住大家

邊個係?

g持

又矛得食辣呀

點會阻

所以禾先問是咪撈埋咗

食過 唔辣

分返開啦

兩團嚟咖

食咗辣先

有邊間怪怪覺得辣

牛預埋禾 辣就不鳥

我都係求其，個fd話請我食我就話好

想起成都/重慶食嘢

汀叮呢？

一係八一蕃

巧

唔係淨係我咁覺得
不過可能我黑仔因為朋友話上次去食係辣嘅

呢間矛試過

探魚啲fd

呢間係主要食魚嘅
同八一蕃差唔多

兩間都矛試過 可以食

咁confirm哂時間嗰啲 就打去book

邊個要去既仲未收到經理人代pm

我好想食呢間
Ex以前唔肯同我食，之後問朋友都冇

花花禾tg左你有無睇到

有ex

我身一次食 係我ex同我去

收到

就呢間啦咁

係威既

見到

威威豬

毒啞廢老大行動

哦

哦咩姐

香港醫護人員虐老問題嚴重

我地陪你食

接龍post

係咪個個出哂pool

放飯

你係咪唔肯陪花花食辣

下 我不嬲食辣

又到左想午睡既時間

去咗食蟹

飯都未食

我都好想訓

蟹樂道?

幾時食

幾點食???

買緊咋

唔係叫蟹道樂咩

幾時啊

訓九個字慘過唔訓

我打錯 SOR

唔睇波都咁眼訓 都唔知睇埋會點

未定啊
平日定weekend 好？

廢老好似中過好多次伏

唔眼瞓

屢敗屢戰

真係好眼訓 頂唔順鳥

夜更出嚟頂牙

我都想去

最多剛剛出夜更ot 錢

想平日定weekend

Gchi日更廢老子收工weak

收工返去睇下請唔請到佢上黎

是咪叫禾都係收收皮先

巧多人

所以唔知真定假

要打idd

有九個字訓

依家暫時仲精神
可能d 野要用d 腦做

牙春召喚力

未開樣係有召喚力啲

開左可能唔受我玩

禾見到有帽帽
牙春勁

得我係毒撚

衝

排隊就14
真係出嘅一半到啦

其實唔止 飯都冇食

同佢講:

落左一蚊訂

有房

十八歲卜卜脆

唔係唔食下話

咩意思

同我做

要明既人就會明

放飛機payme 一蚊比我

不如你比幾個你得閒嘅日子啦

你叫我做

我都覺

新會然矛人權

剛剛get到

直線交換電話

笑屎我

係香港我一定黎

好大條路

係二姑二姑

放飛g有得chow牌

你地定左先
我盡量就

正想講
牙春識玩

咁你除

所以你比日子我地就！

牙在

抄咗入簿仔

我會落力推

想比你插

17號前都係香港
之後就唔知

幫朕check下有冇壞

仲要出哂所有精

點解會變左

我tg壞咗呀

你咁大抽

花生好

肛肛

牙生

姐姐

你咁緊

藍面花生

無計我仲係處

牙春

平日
要book 係咪要book兩星期後㗎？

花生

細佬

放榜點呀

有冇第間 牛角真係會好趕

平日可能易少少？

等我帶你點handle

求提議

廢老收咗工？

其實我g點 比較敏感

皮爾修

鳩到點先可以訓醒食

玲玲

敏感位就係case既進入戲肉

怪怪

7月射手榜
牙在 1球
100 , 廢老 半球

留意返
禾唔是射波

禾都半球

今日唔見烏豬既

掛住人？

掛住你

好少食燒肉 唔識

伊呂坡仲存唔存在？

u hehe

未食過呀

係喎 冇點名

我都係 毒銀

跳崖

me multi

禾都係啦

今日跑馬

以前會去食lunch 好食

我就知佢去咗邊呢

有矛人食過熊本？

好似正常

未食過
見到啲食評 好似唔差咁喎

去咗你屋企

咁試呢間？

好呀

就咁啦

頭D

野食ok 但多人都係一個爐
唔夠時間

冇玩開

我都好卵驚
但預一半人放飛機

放飛機可以抄牌 點都放

1x個人點一個爐

之前我就5個人
但十幾真係唔知佢點安排

如果分兩枱坐就幾冇引

可能兩張檯

啱啱睇食評12個人分兩張枱
6個人一個爐

咁多人好難唔分枱

禾可以棄機

已經諗到點坐

我都想了

想chow牙春牌

唔巧貢

唔巧啦 你兩個

喂呀

牙春初試搞手 失敗

咁多人都失敗

多人得滯淆底！

幫你減緊人

唔好減走自己

24／7 (星期二)得唔得

矛人理

都慢
佢個爐唔大

quote極都矛禾

計埋咖啦

24／7ok?

暫定ok

唔小心做咗狀元

我都係

點解每年狀元都咁樣衰?

ok

笑咗

想笑人

禾減走自己

禾唔得

唔巧起禾底

唔通禾地同一場

唔巧啦

25 呢？

搞手好攰 我錯了

同100學習整問卷

你又睇子華？

相認！

都唔得

我攰了要休息
有緣自然會相見

26呢？

緣份到了就會出現

可以

我ok

就26啦啦

Book7月26一張枱
有緣嘅嗰日見

一張枱

都ok

鬥快 地點時間唔講了

見唔到你上電視
細佬你要入邊科

可

刪名了

咁快攰

時間唔講 好驚喎

牙生唔得 ？

都係留返比專員

春想被X

個個禮拜淨係26唔得

專員在今次收皮
派另一個專員啦

你地食啦
食完包膠

係牙

歧視毒撚咪出聲

約星期一屎眼會唔會開花

咩區

上次就同牙左撞

睇下邊日人多啦

26會大大聲笑

子華開咁多場都撞

380 唔知咩區
係frd子手上

毒撚唔去了

自己填

禾都係380

有緣相見

喂 我會俾你啲fans打死

我會俾你啲fan屎笑死

禾矛粉屎

有矛介紹 多囡囡嘅科

我夠無

你唔去會多人飛機

繼續屈

矛囉

禾做你fan屎 咪嘈啦

京京

我驚啲喎

攰攰上水留名

狂LOOP 心之科學
好中

牙支

想你

我都loop緊

大腦細胞 如宇宙 多麼詭秘

牙支
巧耐冇見

你地兩個再去

典解

屌又要ot 啦

佢咬字 咬得好聽咗

唔好啦

你怕醜咩

威 有ex

廢老人人得而誅之

呢個交比專員在

Dllm ah

搞手春唔好爛尾

牙花要睇pm

Bin到2046

啱啱先行tea sor

可以講禁語嗎

睇嚟會

22/ 26 ok?

屌鳩你

首歌第一次聽麻麻
但越聽越有味道
佢把聲真係正

紅線團等你喔

以為講緊月老

再去?

22 cant

你地26去食啦 應該多人啲呀

入me個科
但nth(唔俾人講唔睇血腥）

熊本放題排隊
平日夜晚

1. 春 23,26
2. 大巴
3. 卡比
4. 老帽
5. 剛
6. 究巴
7. 00 26
8.花生 23
9.怪 26
10.叔襪傷畢 24,26
11.煩
12.花
13.柏
14.領隊
15.雞巴 24,25,26

熊本放題排隊
平日夜晚

1. 春 23,26
2. 大巴
3. 卡比
4. 老帽
5. 剛
6. 究巴
7. 00 26
8.花生 23
9.怪 26
10.叔襪傷畢 24,26
11.煩
12.花
13.柏
14.領隊
15.雞巴 24,25,26

出得太多巧攰
放棄

是咪尾已爛 佢地呢

睇嚟都爛尾

似係 果然我搞就收皮

兄弟們呢

被報名

都是騙人的

你自己報咖

半個打兩個唔夠做

深潛了

我好撚得閒

唔駛返工我仆嚟

少人易book D ga

咁你自己pm囉

咁不如26得就得，唔得就下次

花生 梨斯追姣的

矛禮唔成事

好

有禾先唔成事

收完工大把人蒲頭

禾26去左日本了

呢個post多數返工先有人
今日都冇人因爲我冗力驚人

我今晚要OT

想聽日sick ball

Sick! ball tonight!

太多人就會咁 唔關你事 邊個搞都會一樣

唔好再咁諗

擺咗A1

禾不嬲唔驚

記得報ocamp呀

係咩 咁介紹多個唉豬俾你科勞

係咪你做組媽

唉豬pls

好眼瞓
今晚究竟睇唔睇到波

而家瞓咗先

我唔ot 走咗去
會唔會俾人炒

RIP

未放工

響公司訓

係都我先
今日冗到

搞咩?

唔舒服

矛咁愛公司

好癲 連登又爆20歲女有男友仲同40歲阿叔攪野 唔知真相係咩啦 不過依d野聽得多真係驚左識女仔 一陣又識著過老江湖

頂帽係你就係你嫁啦 無得驚

大家都巧有你心

安全感發射站

Link呢

開本新簿寫鳩你

我被寫在你的簿裡

專心食野喇

我聽到都覺得恐怖
宜家啲人用情太不專....

x2 pls....

曾經同對方講過下年再一起旅行
而今天的你
已再沒有可能
深知我已是零.....

食完了又開工

有時放低件事 係等於放過自己
你唔move on 只會識得活在過去
辛苦嘅係自己
錫自己多啲

臉盲得好勁
有次餐廳見到熟人好開心 傾左好耐
比埋discount我
但後尾佢除口罩 先知我認錯人

頂住呀

仲有兩個鐘 輕鬆啦

姐係成功r折

Move on 緊了
但有時有啲事
有啲moment
係會觸景傷情.....

我覺得只係資訊發達左
令你知多左呢d 野

已相認了

即係以前都係咁pk

人既本質無乜變

搵多啲嘢做吓 分散吓注意力

Sweeeeeet

莊？

咁遠時間我都唔係唔係香港
Walkin得唔得

講真咁多年識得四 五個依種女仔
重要係朋友既圈子

親故，介紹ok?

禾矛講禁語

諗你都唔準諗啊

咁又係
其實人愈大
發覺pk真係好多....
要講和平
即係唔和平
要講民主
即係無民主
要講專一
即係......

傳聞就聽得多
不過無真係見證果d 人過做呢d 野
不過9成真

有啦....
不過我都知自己衰呢
男人老狗多愁善感....

你身邊都識呢啲人?!
不過都唔出奇
正如我都識到幾個花心男

可唔可以介紹比我識
我好人黎
係悶啲同矮啲

重刷

果然矮仔本身已被剔走....

你做乜唔介紹啲黎識下

睇下矮成點

介紹吓
我有182

Me me me

你又話唔啱

做野先
167見

167?

訓醒仲未爆鋪

夜更廢老出黎未

太多了
作為單身狗嘅我地其實好hurt

我最期待的畫面出現了.jpg

要背果d 三七氣流一轉,乾坤一開先請到
唔記得點背

牙ling

夜更出黎啦

見過我嘅人都知了
都係等幾時斬掉重練.....

做成龍果時先係夜晚
冇成龍牙

ok
我可以去死了

急急如律令

168男生揮揮手

咁易去死同種族清洗無分別

其實點先叫乖乖女

182同我差太遠....

新人揮手
大家傾緊咩

有無一把間尺

我都想知

9up

唔亂收兵
唔玩弄感情

想學整蛋膠

咁好似好多女仔都叫乖乖女

有

岩岩聽緊zarahn 首藍蛋糕
任何食物製作都有興趣

30cm wo

仲要係處？

我講短個啲

要分清楚係有條件玩弄但唔玩弄
定係無條件所以無得玩弄

咁又唔同講法

乜咁啱
好多年前 整過曲奇 蛋糕 都fail
pizza好啲啲

係

差好遠

呢排有時都見到有fd 整pizza

整pizza 易過整蛋糕 真心

筆絲係整邊款蛋膠？

整過焗嘅芝士蛋糕咋

電飯煲 焗蛋糕

未試過
電飯煲好廢

Hi 痾

咁你覺得仲要點?

可能佢要處女

今晚英格蘭對克羅地亞
支持克羅地亞

咁你覺得咁樣唔算乖乖女咩

蟲仔

先前有個 處女(座)A0巴

Me
我除咗柒同悶 會比到好多安全感

Who

Sorly 係無條件原來

咩柒先

樣

前幾日先見到你 扮咩

冇見幾日柒咗

大家去哂邊？
出pool了嗎？

笑

要weak了
留力睇波

無見我幾日柒咗

Same

未收工

2點見

私約

正想講
隻秋了

係日本牙

新宿街頭十餘萬人

Hi all

🥜🥜🥜

Hihi

夜更廢老子are u ready

宿宿

今晚again?

hello everyone

眼瞓了

春大撐冰隊先

英撚

夜更射左波

克羅地呀

禾刀系格仔軍團

英撚太多熱狗球員
不了

買左廿蚊克仔燈燈佢

英撚情意結, god save the queen

無錯 係日本私約

兩位要幸福

未來熱

match

諗緊

Hihi暖巴

唔是唔睇牙

咁睇黎熱狗mma加斬燒味係幾work

見完 沒再見了

女神

太暴力

11連991

禾刀係
但要weak先啦 太攰了

hihi 花生

渣ga!
日更廢老子要on call36

992

fail999

輕輕鬆鬆
踢熱狗番鄉下